想成部電腦放

Windows10 usb版
cpu:i7-5820k
Display card:msi gtx 1080 sli
Ram:32gb ddr4
主機版：gigabyte ga-x99-ud4

火牛：ANTEC High Current Pro HCP-850 80Plus Platinum 850W Fully Modular PSU

SSD: KLEVV URBANE Series 960GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

機箱：Corsair Carbide Series® Clear 400C Window Compact Mid-Tower Case

散熱：Noctua NH-D15S

Mon:ASUS ROG Swift PG27AQ

想問係邊度放會好啲 普通電腦鋪？

20000000000

經過廢鐵聲幫你留意下價位

係到開價咪得。
或dcfever 大把人睇

幾錢 有D興趣

唔要mon

幾錢
有d想要

機齡？

個mon幾錢 有冇保

1年3個月

你開價

開你老母價。

唔要mon 1500

Ram係咩ram??

tg我

想放邊度？

唔夠位放定點？

我話10蚊你係咪10蚊放俾我呀屌你老母

放機又唔講幾錢

TG我
麻煩哂

值40000度啦

釣水魚

epc

Max 8k old tech😂